[![pipeline status](https://gitlab.com/deep_snow/render-maps-markers/badges/pages/pipeline.svg)](https://gitlab.com/deep_snow/render-maps-markers/commits/pages)
---

## Отрисовка меток на карте, полученных по API в соответствии с поисковым запросом.
В проекте используется карта [2GIS](http://api.2gis.ru/doc/maps/ru/quickstart/). Данные получаются через API [catalog.2gis](http://catalog.api.2gis.ru/doc/2.0/region/quickstart).

[Level 1](https://deep_snow.gitlab.io/render-maps-markers/level_1) - Получение данных и отрисовка меток на карте. 

- Реализована панель поиска.
- При поисковом запросе происходит обращение к API по URL.
- При получении данных происходит отрисовка всех маркеров на карте. В случае отсутствия данных (некорректный поисковый запрос) выводится ошибка.

[Level 2](https://deep_snow.gitlab.io/render-maps-markers/level_2) - Скрытие пересекающихся меток. 

- Получение смещения маркера из свойства transform.
- Скрытие пересекающихся маркеров методом последовательного перебора.
- При изменении масштаба карты происходит перерисовка и скрытие маркеров.

 [Level 3](https://deep_snow.gitlab.io/render-maps-markers/level_3) - Оптимизация работы скрипта при получении большого количества данных.

- Фильтрация данных относящихся к видимой части карты. Размеры видимой области карты получены через API. 
- Выборка части данных. *В связи с большой нагрузкой при обработке (скрытии) всех меток на карте, предлагается использовать часть данных. Например, ранжированных по релевантности запросу, оценке по отзывам, размерам объекта, времени работы и т.д.
В данном случае берется первая 1000 элементов.*
- Сортировка массива по свойству longitude (долгота) по убыванию. *Для оптимизации работы скрытия пересекающихся меток.*
- Отрисовка и скрытие меток на карте. *Функция скрытия меток изменена*.
- При изменении карты происходит обновление данных о видимой части карты и отрисовка меток в этой области.